# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2024 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-07 12:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: ../../en/units/miniscale.rst:2 7c77e8b42ed4463f99680d9da858fae7
msgid "Miniscale Unit"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:6 88e5d198bebf4a9f8f2d450d0ea59bb4
msgid ""
"The ``Miniscale`` class is designed for interfacing with a mini scale "
"weight sensor, which includes a HX711 22-bit ADC. This sensor is capable "
"of measuring weight and also includes additional functionalities like LED"
" control and various filters."
msgstr ""
"``Miniscale`` 是为微型称重传感器设计的接口，其中包括一个HX711 "
"22位ADC。此传感器能够测量重量，并且还包括其他功能，如LED控制和各种滤波器。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:8 f37296c1ddc64868bc9520a209a3f014
msgid "Support the following products:"
msgstr "支持以下产品："

#: ../../en/units/miniscale.rst:11 1b922bbb8e1f439cae683e8f150e9b3e
msgid "|MINISCALE|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.miniscale.ref 40591d2ddae3492ca95763f1a42e1047
msgid "MINISCALE"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:16 a78db993884643999ca7f65612491246
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 应用示例"

#: ../../en/units/miniscale.rst:19 ../../en/units/miniscale.rst:52
#: a78db993884643999ca7f65612491246
msgid "Basic Example"
msgstr "基础示例"

#: ../../en/units/miniscale.rst:21 2a5e8a909e0540f69292618d672377ca
msgid "Open the |m5cores3_miniscales_base_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 上打开 |m5cores3_miniscales_base_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:23 ../../en/units/miniscale.rst:54
#: 05c33406b2244983b01b801b37649df6 8cfb014492654a1db3dc4e640a39e148
msgid ""
"This example demonstrates how to read and display weight values from the "
"MiniScale unit. It sets up an average filter level of 10 for smoother "
"readings and updates the weight display every second."
msgstr ""
"该示例演示了如何从 MiniScale 单元读取和显示重量值。它设置平均滤波等级为 10 "
"以获得更平滑的读数，并每秒更新一次重量显示。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:25 ../../en/units/miniscale.rst:40
#: ../../en/units/miniscale.rst:95 ../../en/units/miniscale.rst:116
#: ../../en/units/miniscale.rst:133 ../../en/units/miniscale.rst:150
#: ../../en/units/miniscale.rst:164 ../../en/units/miniscale.rst:182
#: ../../en/units/miniscale.rst:196 ../../en/units/miniscale.rst:223
#: ../../en/units/miniscale.rst:239 ../../en/units/miniscale.rst:256
#: ../../en/units/miniscale.rst:273 ../../en/units/miniscale.rst:290
#: ../../en/units/miniscale.rst:309 ../../en/units/miniscale.rst:326
#: 14c653d05a394673a4dc74b9d6b4d94f 1578872fef644beaa0dfc88cbafe8976
#: 1a15e069bb394cd2835a4ac1dbdfe7e8 2193f33656304e04b4ee54fbcb769c45
#: 38461c47d991405a801c173007e59e11 4ead829ecef54b578bd2a6e78efa37c2
#: 73cfd33313014de89d227b2afc655882 942ae3c05b2645f8913ca620f62df162
#: 9929f6de35b44cc7acc74dd8453109dc 9a1c69c6ceab47738418c218b96f825f
#: 9a30dbb99f2c4246b62f10489a5c74a5 9ca1a5ec05a846898e730ea87aef0ad0
#: a4b3d0391ebb4d85a7e99a0c7031d6e7 c1fd596ddd694911b2bd198b18c7f18d
#: cccc641f741b4bed9a7f691daed2c10d d433503ed3d8426886c10b19f7e132e7
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/units/miniscale.rst:27 87be289caafe45f6a7c7064861f3ac3f
msgid "|m5cores3_miniscales_base_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.miniscale.ref:21 787936fd9546470ca3acbc0107542b32
msgid "m5cores3_miniscales_base_example.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:29 ../../en/units/miniscale.rst:44
#: ../../en/units/miniscale.rst:62 ../../en/units/miniscale.rst:77
#: 34e81d316305457b90b4897dfbd10b55 ac5c9812d98e4b169145504f96f82453
#: f07f478f94e84109a44836932a60a300 f4413aab1ceb4147b62478ef4343875a
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/units/miniscale.rst:31 ../../en/units/miniscale.rst:46
#: ../../en/units/miniscale.rst:64 ../../en/units/miniscale.rst:79
#: 58b81e5fb56049fda9220db18e10a680 b4d5ab989e594dc193c4b69dd639c20c
#: c1b6bd64f82145c3a59278f3d4e0a13e d49892787f964396aa3e7cc585cd5ad9
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../../en/units/miniscale.rst:34 ../../en/units/miniscale.rst:67
#: ac36cc4bd8474c0d980fb79403e42553
msgid "Calibration Example"
msgstr "校准示例"

#: ../../en/units/miniscale.rst:36 2bc980a47b6b4c4b85524a4d534e4e21
msgid "Open the |m5cores3_miniscales_calibrate_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 上打开 |m5cores3_miniscales_calibrate_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:38 ../../en/units/miniscale.rst:69
#: 096b3c83272643c68324115fdb914493 1ff8ee98e1174805a9d1a220df480ad5
msgid ""
"This example demonstrates the complete calibration process for the "
"MiniScale unit. It guides users through a three-step calibration: first "
"removing all items and recording the zero-point ADC value, then placing a"
" 100g weight and recording that ADC value, and finally performing tare "
"operation to set the zero point. After calibration, the weight is "
"displayed with an average filter level of 5."
msgstr ""
"该示例演示了 MiniScale 单元的完整校准过程。它引导用户完成三步校准：首先移除所有"
"物品并记录零点 ADC 值，然后放置 100g 重量并记录该 ADC 值，最后执行去皮操作以设"
"置零点。校准后，重量以平均滤波等级 5 显示。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:42 68ae0df140194f9c99e109180cdf510d
msgid "|m5cores3_miniscales_calibrate_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.miniscale.ref:23 61abf029092e4a42b2cc65b20c91e08f
msgid "m5cores3_miniscales_calibrate_example.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:49 49ef68234a4c4fae93bb6cda3e5d52e3
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 应用示例"

#: ../../en/units/miniscale.rst:56 ../../en/units/miniscale.rst:71
#: ../../en/units/miniscale.rst:99 ../../en/units/miniscale.rst:120
#: ../../en/units/miniscale.rst:137 ../../en/units/miniscale.rst:154
#: ../../en/units/miniscale.rst:168 ../../en/units/miniscale.rst:186
#: ../../en/units/miniscale.rst:200 ../../en/units/miniscale.rst:227
#: ../../en/units/miniscale.rst:243 ../../en/units/miniscale.rst:260
#: ../../en/units/miniscale.rst:277 ../../en/units/miniscale.rst:294
#: ../../en/units/miniscale.rst:313 ../../en/units/miniscale.rst:330
#: 49ef68234a4c4fae93bb6cda3e5d52e3
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/units/miniscale.rst:83 bb892db6ac7a4678b04a482f3de67352
msgid "**API**"
msgstr "**API**"

#: ../../en/units/miniscale.rst:86 c80da2ea4b80471b95e4fc10e9b6047d
msgid "class MiniScaleUnit"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:90 08b5dab8f8cd4a82979367cc3abe5c34
msgid "Create a MiniScaleUnit object."
msgstr "创建一个 MiniScaleUnit 对象。"

#: ../../en/units/miniscale.rst 552182180ea34bfa89738326523b3e87
#: 6ebe04c0b89d40a7a0915fd6080f3aeb cb17bbcc97e8416d9b8ba92dd39effa3
#: cf4e2a5a98954d4eba48f888c91f7d14 da9d86fae4ec4a48b6601d82580bab1d
#: ebff48803b2c4076963be88506d4b67d
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:92 0f22296dc2f9429c89ab3470ec6bee7a
msgid "The I2C or PAHUBUnit instance for communication."
msgstr "用于通信的 I2C 或 PAHUBUnit 实例。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:93 8f8f615f784e4a4482a77bdbcb2e8bb8
msgid "The I2C address of the MiniScale unit, default is 0x26."
msgstr "MiniScale 单元的 I2C 地址，默认为 0x26。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:97 87c8734544a84da49c8a77489966d42c
msgid "|init.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.miniscale.ref:6 067dea94d6064570982934ddd7dfadb8
msgid "init.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:111 6c083041ab2c4a31b48a9a85cf1604c1
msgid "Read raw ADC value (unprocessed)."
msgstr "读取原始 ADC 值（未经处理）。"

#: ../../en/units/miniscale.rst db931597993c43549d1a55f44c67144f
msgid "Returns"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:113 e56feb00c2db4168adf3cad43f83854b
msgid "Raw ADC value (integer)."
msgstr "原始 ADC 值（整数）。"

#: ../../en/units/miniscale.rst 0717064469e446e6920be1167318133b
#: 92efedff6c5b4ae5acff5d45431c12d1 b7d8309bc0ea436493b764fd1240ed82
#: bfedb1595834468fa1d09c97d359a687 c1cca3a957904065abcce1d15cf9768d
#: f0fc20c102144ff6b1fe0fa13dd1c1cc
msgid "Return type"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:118 096a4a5073f74b6c8a4f2429dfd1d5f3
msgid "|get_adc.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.miniscale.ref:12 8c431521fc1246f2a817bd9c74f910b7
msgid "get_adc.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:128 b5c9ca2f23964c55b1fa7c8d3913a809
msgid "Read current weight (grams)."
msgstr "读取当前重量（克）。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:130 ad690271311a40b4ae55aee54d2ade9a
msgid "Actual weight (float after subtracting tare value)."
msgstr "实际重量（减去去皮值后的浮点数）。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:135 54e92b69f5cb4839b0245e88be7c6138
msgid "|get_weight.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.miniscale.ref:14 09ed56fa9313495ab980e78b4d7720d2
msgid "get_weight.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:145 6f78990f7569403e8a5874f34d1ea270
msgid "Read button state."
msgstr "读取按钮状态。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:147 de1fdeb20c7147e29438605991c7e7a0
msgid "True if pressed, False if not pressed."
msgstr "如果按下返回 True，如果未按下返回 False。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:152 1572ca097764427ab1a11d5803c65d0e
msgid "|get_button.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.miniscale.ref:13 4be36b439dd443e7b14d21e747ad7609
msgid "get_button.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:162 9c50eb4b42d64e5fb5f81fe7e6d05209
msgid ""
"Tare operation. Record current weight as offset value, so subsequent "
"weight readings use current as zero point."
msgstr ""
"去皮操作。记录当前重量作为偏移值，以便后续重量读数以当前为零点。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:166 1082fb65370642b2b81fb2e1a4c6ea75
msgid "|tare.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.miniscale.ref:8 867b032deb484292a9448fc883c709e7
msgid "tare.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:176 d9767c91c94b4b2896eb807eb3b5c155
msgid "Set RGB indicator color."
msgstr "设置 RGB 指示灯颜色。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:178 0874dd1cc0c6433caacd7a8e0da87ee2
msgid "Red component (0~255)."
msgstr "红色分量（0~255）。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:179 b73e0fb1926f48dda32f89313cf78f32
msgid "Green component (0~255)."
msgstr "绿色分量（0~255）。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:180 7ccf8de7fffa4b16903a002b61be73d6
msgid "Blue component (0~255)."
msgstr "蓝色分量（0~255）。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:184 0caf783df77c460c85673603ef7dc2dc
msgid "|set_led.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.miniscale.ref:18 1bf4a8c914124a0b99b4fc654fa3c987
msgid "set_led.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:194 8fe3937fdf354efda27b620974f72279
msgid "Reset module internal weight register (clear to zero)."
msgstr "重置模块内部重量寄存器（清零）。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:198 6be04059408e43f6a09ec5af9847d303
msgid "|reset.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.miniscale.ref:15 42bd80acf95a4eb295ba96312f0a2e30
msgid "reset.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:208 87f23887373040c5b71817311a64f826
msgid "Calibrate module gain (GAP value)."
msgstr "校准模块增益（GAP 值）。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:210 36060ee885d14bbc9cb110aaa7a9737d
msgid ""
"Calibration process example: 1. Reset offset 2. Read no-load ADC "
"(RawADC_0g) 3. Place known weight (e.g., 100g) and read ADC (RawADC_100g)"
" 4. Calculate GAP = (RawADC_100g - RawADC_0g) / 100 5. Write to module to"
" save calibration coefficient"
msgstr ""
"校准流程示例：1. 重置偏移 2. 读取空载 ADC（RawADC_0g）3. 放置已知重量（例如 "
"100g）并读取 ADC（RawADC_100g）4. 计算 GAP = (RawADC_100g - RawADC_0g) / 100 "
"5. 写入模块保存校准系数"

#: ../../en/units/miniscale.rst:217 3866b32843f840b89376954859254e03
msgid "Weight at first point (unit: g)."
msgstr "第一点的重量（单位：g）。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:218 ccb6fee3931a4e58b6c5a55436e6a709
msgid "ADC value at first point."
msgstr "第一点的 ADC 值。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:219 54be703ba13246629035639a201ac887
msgid "Weight at second point (unit: g)."
msgstr "第二点的重量（单位：g）。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:220 719d312f7d3241e6a92997d8a42193a5
msgid "ADC value at second point."
msgstr "第二点的 ADC 值。"

#: ../../en/units/miniscale.rst 06310b054edd4b1e8443acc76836ed14
#: 5052612a0ea340eaa14b34edfde4a070 66ff7f3cf0ef49e8a22b8728d8323901
msgid "Raises"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:221 569f75879aed42eb96bf8b303f942c0e
msgid "If two weights are equal."
msgstr "如果两个重量相等。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:225 8bbc2b61921247298377dd24d7f44962
msgid "|calibration.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.miniscale.ref:7 61abf029092e4a42b2cc65b20c91e08f
msgid "calibration.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:235 dbb0ac51f45243408c89d4d990f91c14
msgid "Enable or disable low-pass filter."
msgstr "启用或禁用低通滤波器。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:237 1084ba2ffd4f4647917b51436553dc41
msgid "True to enable filter, False to disable filter."
msgstr "True 启用滤波器，False 禁用滤波器。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:241 caddcb3ebe18494d9a6354558c267e68
msgid "|set_low_pass_filter.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.miniscale.ref:19 68e1280944834911970c138a98d7ae26
msgid "set_low_pass_filter.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:251 b5d320f9bce2438fa13b2f4061d7cc2e
msgid "Get low-pass filter status."
msgstr "获取低通滤波器状态。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:253 076eb9573841485681ed6a8f65f23d4e
msgid "True if filter is enabled."
msgstr "如果滤波器已启用返回 True。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:258 9e13d725101d41d2917a4f4d853fe239
msgid "|get_low_pass_filter.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.miniscale.ref:11 2de395e53c6d47c0aa999782ec9c0ae7
msgid "get_low_pass_filter.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:268 ea986430e9a44d86a68b95b52d4d2adb
msgid "Set average filter level."
msgstr "设置平均滤波等级。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:270 04d8d88b462443b183d4c0a2d5570475
msgid "Average count level (0~50), higher value means smoother but more delay."
msgstr "平均次数等级（0~50），值越大平滑度越高但延迟越大。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:271 ../../en/units/miniscale.rst:307
#: 2cabed15083d45959718d71d95f5c294 bc43b42d63944f819158f828458c0ac1
msgid "If out of range."
msgstr "如果超出范围。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:275 ea986430e9a44d86a68b95b52d4d2adb
msgid "|set_average_filter_level.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.miniscale.ref:16 b4a281005f554221be346c3b7750af8d
msgid "set_average_filter_level.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:285 ea986430e9a44d86a68b95b52d4d2adb
msgid "Get average filter level."
msgstr "获取平均滤波等级。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:287 1c809f118178436a903ca32ffc4e383d
msgid "Current average filter level (integer)."
msgstr "当前平均滤波等级（整数）。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:292 887c760e9c484452b7e361e1dc7ea853
msgid "|get_average_filter_level.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.miniscale.ref:9 d2430dc5c38f45acb17a39c585e8d4b6
msgid "get_average_filter_level.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:302 991807a695b04cdd8d1d62e8911aa3c9
msgid "Set exponential moving average (EMA) filter parameter."
msgstr "设置指数滑动平均（EMA）滤波参数。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:304 991807a695b04cdd8d1d62e8911aa3c9
msgid ""
"The EMA (Exponential Moving Average) filter is more sensitive to changes "
"in data compared to the average filter."
msgstr "与平均滤波器相比，EMA（指数移动平均）滤波器对数据的变化更敏感。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:306 1e4d640e7e0a46b499b03c38d4e8f9be
msgid ""
"EMA filter coefficient (0~99), smaller value means smoother but more "
"response delay."
msgstr "EMA 滤波系数（0~99），值越小平滑度越高但响应延迟越大。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:311 eab364913d4446bb998b94eaff2f355e
msgid "|set_ema_filter_alpha.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.miniscale.ref:17 a15bb2f9f44946f7a8143ced5103be62
msgid "set_ema_filter_alpha.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/miniscale.rst:321 8197d9100d10415c926b0a2debcc1500
msgid "Get EMA filter coefficient."
msgstr "获取 EMA 滤波系数。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:323 3548cff82c2940cba88d1721f4194587
msgid "Current EMA alpha value (integer)."
msgstr "当前 EMA alpha 值（整数）。"

#: ../../en/units/miniscale.rst:328 d9e1fa9043ab4c958fd010367c367f5f
msgid "|get_ema_filter_alpha.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.miniscale.ref:10 aee5624f872e43a3a92435fb33609bbc
msgid "get_ema_filter_alpha.png"
msgstr ""

#~ msgid "|example.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "example.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|init.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "init.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|get_adc.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "get_adc.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|get_weight.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "get_weight.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|get_button.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "get_button.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|tare.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "tare.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|setLed.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "setLed.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|reset.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "reset.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|calibration.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "calibration.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|setLowPassFilter.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "setLowPassFilter.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|getLowPassFilter.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "getLowPassFilter.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|setAverageFilterLevel.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "setAverageFilterLevel.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|getAverageFilterLevel.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "getAverageFilterLevel.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|setEMAFilterAlpha.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "setEMAFilterAlpha.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|getEMAFilterAlpha.svg|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "getEMAFilterAlpha.svg"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Micropython Example::"
#~ msgstr ""

#~ msgid "UIFLOW2 Example:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|example.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "example.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Constructors"
#~ msgstr ""

#~ msgid "``I2C0`` is I2C Port."
#~ msgstr "``I2C0`` is I2C Port."

#~ msgid "UIFLOW2:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Methods"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Gets the raw adc readout."
#~ msgstr "获取原始的 ADC 读数。"

#~ msgid "Gets the weight readout in grams."
#~ msgstr "获取以克为单位的重量读数。"

#~ msgid "Tare the scale."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``r``: Red value (0 - 255)."
#~ msgstr "``r``: Red value (0 - 255)."

#~ msgid "``g``: Green value (0 - 255)."
#~ msgstr "``g``: Green value (0 - 255)."

#~ msgid "``b``: Blue value (0 - 255)."
#~ msgstr "``b``: Blue value (0 - 255)."

#~ msgid "|setLed.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "setLed.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Resets sensor."
#~ msgstr "重置传感器。"

#~ msgid "Calibrates the MiniScale sensor."
#~ msgstr "校准微型称重传感器。"

#~ msgid "``weight1_g``: Weight1 in grams."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``weight1_adc``: Weight1 in ADC value."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``weight2_g``: Weight2 in grams."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``weight2_adc``: Weight2 in ADC value."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Reset sensor;"
#~ msgstr "重置传感器"

#~ msgid "Get adc, this is weight1_adc (should be zero). And weight1_g is also 0."
#~ msgstr "得到adc，这是weight1_adc(应该是零)。而weight1_g也是0。"

#~ msgid ""
#~ "Put some weight on it, then get"
#~ " adc, this is weight2_adc. And "
#~ "weight2_g is weight in gram you "
#~ "put on it."
#~ msgstr "AI润色104/5000给它加一些权重，然后得到adc，这是weight2_adc。而weight2_g是以克为单位的重量。"

#~ msgid "|setLowPassFilter.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "setLowPassFilter.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Returns the status of the low pass filter (enabled or not)."
#~ msgstr "返回低通滤波器的状态（是否启用）"

#~ msgid "|getLowPassFilter.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "getLowPassFilter.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "``level``: Level of the average filter"
#~ " (0 - 50). Larger value for "
#~ "smoother result but more latency"
#~ msgstr "``level``:平均过滤器的电平(0 - 50)。更大的值可以获得更平滑的结果，但延迟更长"

#~ msgid "|setAverageFilterLevel.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "setAverageFilterLevel.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Returns the level of the average filter."
#~ msgstr "返回平均滤波器的级别"

#~ msgid "|getAverageFilterLevel.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "getAverageFilterLevel.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Sets the alpha value for the EMA filter."
#~ msgstr "设置EMA滤波器的alpha值。"

#~ msgid ""
#~ "``alpha``: Alpha value for the EMA "
#~ "filter (0 - 99). Smaller value for"
#~ " smoother result but more latency"
#~ msgstr "`` alpha``: EMA过滤器的alpha值(0 - 99)。较小的值可以获得更平滑的结果，但会增加延迟"

#~ msgid "|setEMAFilterAlpha.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "setEMAFilterAlpha.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Returns the alpha value for the EMA filter."
#~ msgstr "返回EMA滤波器的alpha值。"

#~ msgid "|getEMAFilterAlpha.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "getEMAFilterAlpha.png"
#~ msgstr ""

